禁網單野可以放上c9 既親子王國度

我比人ban q左
做唔到文宣
但由民建聯大佬講出黎點都有d用
要打文宣戰.香討同親子王國都一定係統戰對像
特別對家放左咁好既核彈出黎
連登仔有acc既就要做野啦
我唔相信c9同藍絲甘心比人cut上網

起身啦連登戰
咁好既文宣戰.點少得你同我

推推推
認真做野啦

push psuh

push push
d五毛post你地就推
呢d文宣咁好既方法你地又唔做

yes also can make english version post on 直播台

push push push

屌你.呢個係大好機會呀

push push

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

push 你想win既就快手做
唔該

push psuh
push psuh
push psuh

push psuh
push psuh
push psuh
push psuh

集體出招啦連登仔
係攻廢老既好時機

push

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）